電視又分化 勇武和理非 講多次 放核彈都唔割席

不割蓆